ipad係咁斷wifi，但手機無問題

以為係無升ios問題，點知升完都係咁斷，有無人係咁？

我部ipad都係咁，成日連唔到wifi藍牙，一係就連好耐，一係就5分鐘斷一斷

iPad Pro 9.7 2016

我今日熄ipad熄router試下，過一陣開番又無事了

ipad wifi係咪反白撳唔到？

我果部ipad 2017都係

推